[The Rock主演]大猩猩拆樓遊戲RAMPAGE改編電影

預告好似好正 變哂怪獸

咁多年先改拍..
小學果陣ps1 好鐘意玩
周圍食人 打坦克

其實紅白機都已經有

I am Negan

隻game算童年回憶
應該點都會入場

PS1
Rampage2玩起,玩過三隻
一路拆成個地球d城市幾正
又多惡搞野,帶比我唔少歡樂

之後玩時間旅行果集......
題材本身係有趣
但除左差唔多最尾打boss外
變左怪獸間對戰遊戲
人類反擊可有可無,因為每場開始回滿血+唔會死
拆樓食人都變左唔重要,因為判斷勝負居然係之後貪食蛇之類既小遊戲
幾局拆樓MVP最多係比小小優勢你係小遊戲多幾分,小遊戲衰直接收皮,小遊戲打得好就得

PS2果隻就正常番
一個個城拆,每個城分幾個區,最尾打boss